秒回

秒？

狗飯食左咩餸

屌秒你老母咩

推